減脂問題 有控制飲食有做gym 都仲係咁

小弟想減重減脂 自問已經飲食同運動都做得唔錯 點解仲係咁重 三個星期完全冇輕過

飲食方面已經上網計左tdee 係大概2600卡 咁我知減肥要食低過tdee所以一日食1800-2000卡 我180cm 76kg bodyfat 19%

每日飲食係咁:
早餐未起身就冇食 中午通常食大快活 夜晚就係屋企食 都係家常便飯 食兩碗飯 零食好少食 最多一杯yogurt或者煎蛋

而我一個禮拜都做4-5日重訓 夜晚跑3-4次步 35分鐘一次 每日飲40g protein

明明飲食一定低過tdee 又有做gym 點解體重完全冇跌過？有冇師兄知道邊到出問題 thanks

兩碗飯就fail la

平台期囉

體脂有跌就得
體重本身唔重要

會唔會fat%已經跌緊呀

脂肪比例有冇減先
肌肉重過脂肪喎清

試吓減澱粉質

食半碗飯我都覺得多
仲要食2碗

食少D飯
做多D帶氧

呢個年代仲有人睇體重做尖架咩

咁咪即係你TDEE根本唔係2600，而係1800囉

食撚得屎啦 減脂食咁撚多卡
一唔做gym包你打回原形

2600 我都幾肯定你TDEE計錯

拎佢資料計左下 無錯wor

唔係呀師兄 我上網用tdee calculator計過

早餐要食....吸收得最好就朝早
夜晚吸收差要before六點食儘量生果餐
重訓係減到不過最好做高強度間歇有氧(5kmph 跑3K, 戴口罩 7/9 kmph 跑0.5-1k)
重訓做dropset

我米八 76kg 同埋有做適量運動 應該冇計錯

你計都係估計，而家係身體話你知你TDEE係1800

食咁多飯，知咩事啦

不如你去家樂坊度一度BMR 會再準啲
師兄蛋白質食幾多g先

大快活又食飯，夜晚又2碗計埋都可能有4碗飯份量，另外又再計下係咪真係食得足個tdee，有時食唔到數可能減得仲慢，蛋白我估你點都唔夠啦，計返個比例再試下啦，重訓質素可能都要再調整下

你想地獄式就上網search IU 減肥法,我唔擔保你有冇生命危險

唔該哂師兄 我一日食100g蛋白質 我知唔係好夠 但應該唔會太影響我個體重

可能性1 低估左你所食既熱量
可能性2 你運動強度唔夠高 高估左個tdee

計完bmr就跟個bmr加/減？

跟tdee

只會加唔會減啦
BMR係你咪都唔做身體都會消耗嘅卡路里
如果你有Apple watch果類更好 可以track到你運動真正消耗幾多卡

如果你係用online嗰啲計出嚟*0.8就差唔多
同埋19% body fat會再少啲

加上你日常飲食啲營養成份都好大影響

咁個bmr寫我1740kcal,咁我想減脂係要食幾多

唔係唔過tdee就OK啦咩？

你係咪翻office工成日坐？
我判斷唔到你運動量幾大答唔到你
但正常一日都應該唔會額外燒到860kcal
可能你要再計過個TDEE

理論上係 實際上好多因素影響

Yes加上巴打你吸得100g protein未必夠
太少蛋白質加上你重訓同有氧反而容易流失肌肉
達唔到你減脂減重效果

我建議你再跟足啲carbs:protein:fat個比例嚟食嘢會好啲

3個星期你又唔係食3餐都雞胸想有咩睇

真係 其實可能減緊 樓主以為冇減到係因為食得多carbs hold得多water weight 體脂應該會跌緊 照鏡最實際

同意有重訓 尤其係減緊脂 一定要食夠蛋白質 1.6g per kg bodyweight 就夠哂 不過唔同意要跟咩macros比例 因為只要卡路里消耗多過攝取就會減到 搵個可以持續食到唔肚餓嘅diet就ok

資料太少，判斷唔到。

大快活食咩野，家常便飯食咩野，每日食過咩野，你最好每日都記錄低。
重訓既項目，次數，組數，
先唔講姿勢正唔正確呀(討論唔到)，
依D 資料你都要紀錄低。
而且 重訓同帶氧 最好唔好同一日做，會導致重訓效果減少。

你想減體脂，而唔係體重，
你應該係岩岩開始做，有可能出現減脂增肌，但體重不變既情況。
當你過左頭三個月至半年都係咁先再討論啦

食兩碗飯

即係證明仲係食太多

我去家樂坊度同用上網計bmr都係相差20卡左右
可能你高估左自己運動量而令tdee錯
可能你食得多過tdee
我覺得身型有變化重要過體重
冇人會行行下街拎個磅出黎睇你幾重

越接近休息時間越要食得少，以前有過午不食，食完午餐就唔食。不過現代點都要食少少，份量要：早餐飽，午餐夠，晚餐少，夜晚6點後停食就最好

食兩碗仲敢開POST 同人講減唔到肥
ON9

少飯走汁無糖

出面啲飯暗藏大量卡路里你唔知

我招早餐蛋麵 中午茶記飯 夜晚唔食/淨菜
平均一日跑8-15km 一個月無左4kg
不過我跑開步 只係呢排重新練返咁解

有冇介埋甜飲？

減緊
飲食：走甜 少飯 其他同平時一樣
運動：45mins x 3days per week， 睇住heart rate 黎跑， 120-150（平時冇做）

3星期減左2kg 咦家好反彈

跑咁多小心無哂MUSCLE
好快平台期 點跑都減唔到

個飲食比例好差
冇可能食到兩碗飯
然後大快活就肯定多油

大快活食乜都係重點

食大快活想輕磅唔戒飲食+重訓會又肥又大隻

腰圍、體脂率有冇減？

有嘅，恭喜你，你體重冇變係因為肌肉增加。

冇嘅，檢討吓正餐以外你自己有食過啲咩垃圾食物。

睇完先知原來夠蛋白質影響咁大

想問如果一星期做3次重訓
飲食係
早餐：一時食一時唔食，食就2片方包
午餐:正常食
夜晚:菜，雞胸，唔食澱粉質

咁樣嘅話protein夠唔夠？
唔夠的話，除咗飲protein粉之外，食乜係比較好？
例如雞蛋？應該一日食多好？定做重訓個日先要食多啲？

你咁講係冇意思的
真係要計食左幾多g野
冇所謂既正常食
正常食可以食多左食少左
仲有唔好再食麵包

你都識講依家食2000卡體重冇升冇跌
咪即係你依家個tdee係2000卡

適量運動依d冇實際標準，當個參考咪算

三項鐵人一日2-4個鐘帶氧訓練，都係3000-4000左右tdee左右

你咩運動咁把炮去到2600老老實實，做多半個鐘帶氧，食少d fat、碳水好過啦

減肥中
體脂 1月個先跌咗1.3-1.4% 進度算好定壞？
但減嘅同事 脂肪重量同肌肉重量一齊跌

正常

你個體重一啲問題都無，你問我要增到80kg重好

睇到食方包仲話一時食一時唔食真係笑死人
究竟做乜撚嘢research

其實76kg 2600tdee好閒架炸
我反而唔信tdee係2000

40g protein

咁點解釋體重唔跌
樓主老老實實接受自己難瘦依個事實，每日朝早早起半個鐘跑步，做完尖再做帶氧。再睇下係咪瘦唔到

每個人體質都唔同
有人低卡路里攝取個陣新陳代謝都係咁高，有人低卡路里攝取個陣新陳代謝都自動減少
有人單靠飲食就超快減到脂，有人做埋帶氧都減得慢
有人食極都唔肥，有人食少少都肥

BTW，如果想科學d，唔想估估下。咪得閒驗下血，睇下睪丸素、T3係咪低於男人正常水平

夜晚就咪撚食飯啦

其實應該要戒飯

食小啲碳水

佢應該係低估左自己食既野既卡路里姐

你都識講好多原因
我覺得就餐大快活同夜晚一次過兩碗飯出事
人唔係海綿唔係話食少啲就即刻變細
好睇佢點執行每一餐

見你好似幾醒目咁, 等我考考你

識個frd 180 高 90kg
佢個肚好漲, 好似大左肚咁, 有車太, 所以決心減

佢維持左一個月一日一餐
果餐都盡量清淡, 車仔面之類
每晚有做下sit up, 做下plank
但都完全無瘦過
係發生咩事?

實則飲食係要控制到好嚴緊
唔單止食d乜 點煮都好重要
你阿媽煮野重唔重手
正常好fit既人一定屋企食多
因為可以控制調味料同油份
就好似大快活雞胸紅米咁 你唔走汁已經係大忌

運動方面 跑步係最唔efficient既減重運動
intensity又唔知 重訓你intensity係點又唔知
仲要得個3個禮拜 邊有咁快見到成效

一日一餐？有無前後對比圖睇下
得2個可能性
一係佢有偷食但無話你知
一係佢身體有事 快d叫佢睇醫生

同埋戒carbs根本唔健康
唔好聽人9up戒carbs 你咁重身體消耗會好大
戒carbs唔會持久 應該食d good carbs
再加重訓同高強度帶氧去減

佢唔會厄我..
其實係咪一定要做運動做到出晒汗喘晒氣先減到?

唔洗 output大過intake就一定減到
除非佢可以打破人類既身體規限
識得自己產生能量啦
如果唔係就一定係因為佢食既energy多過佢既output所以減唔到

咁多人講佢餐單....
Nutrition係緊要，
不過一睇180高，得76kg仲要body fat 19%
Muscle mass咁低
擺明係個gym program問題大啲
簡單啲講既係你gym得太hea或者方法錯，肌肉冇成長過，basal metabolic rate冇高過
如果身體本質冇變，你點改飲食都好，都係好易反彈

sit up同plank

但係樓主用d 19網上計法都可能計錯
同埋佢個body fat根本唔知準唔準
正常準個d磅貴到痴線 平常人唔會有

就算當佢完全無運動
一個180 90kg男仔bmr起碼都有2000-2200
佢仲要一日一餐 食個車仔麵除非佢多餸又加底
唔係都幾難食到2千幾卡
所以一定有偷食

你都啱
不過我真係先入為主
問得呢啲問題既人都係唔熟gym又唔熟nutrition
然後又問點解控制左飲食做左gym都冇效果....

兩碗飯

一日一餐 膠都費事比
昏迷住院都唔得啦
健身根本係令自己身體健康
d人硬係逆其道而行

yes,,, 我試過差唔多卡路里咁食，減澱粉加蛋白質，增肌減脂個效果好好多，減到依家肉食為主，夜晚由食開碗半飯變到食半碗飯

你減脂又增肌
體重無變有乜問題？

Sor 我一日一餐咗3個月 減咗9kg
請你研究吓間歇性斷食呢個課題

5年你仲keep到依加身形先講啦
3個月
我冇見過fit既人係一日一餐

打錯 一年

一日食4碗飯 呢度都差唔多200carbs 你想點減

1. 盡量減少少碳水 搵其他食物or食多啲餸代替
2. 唔一定要睇重量
定係你好在意重量？抽一日做下間歇
3. 睇落似gym強度不足
試下搵人一齊做 做重啲啲

認同
d人成鳩日咩幾快減肥 瘦到非洲人咁 唔知為乜

真係想減就三餐自己煮啦，戒甜野，氣水
食多D雞胸，蛋，魚，牛肉，之後再飲蛋白粉補充唔夠既蛋白質

其實有健身同控制飲食，基本上唔洗做帶氧都減到肥，真係有心減就冇做唔到既籍口

Intermittent fasting又係啲gimmick既玩意
減左9kg，你知唔知減左幾多係肌肉幾多係脂肪
瘦到得排骨，推道門都冇力又係咪健康
呢啲問題你自己諗

唔好叫我研究IF, 我肯定熟過你

你不如話5年之後搵個人又唔變老又唔發福
原來真心膠嚟 講嘢唔睇科學唔睇研究
你冇見過就等於冇 你同陳百祥有親架?

我會話係減carb唔係戒

大把gym撚5年後越變越大隻
似你d懶撚日日坐咩

同埋你會唔會增左肌肉減左脂肪？我以前肥果陣65kg,做左gym減左肥大隻左果陣75-80kg
最好每星期影低相啦，有比較就唔洗估估下

你同d 女既思想無分別，你究竟想減重定減脂，
你知唔知肌肉都有重量

你要減磅定減脂
搞清楚concept未

你鍾意啦 我都想瘦到得排骨我initial weight係幾多 fat%係乜都未問 就妄下判斷 我諗你首先唔會係一個合格嘅researcher

Tdee只係估算一個範圍
如果無跌無改善，就代表要再cut

個人認為tdee個誤差都幾大幾浮動，當參考就算

喂 是旦搵個都相隔幾年無發福喎
懶撚坐幾年梗係發福啦
一日一餐

計係睇計tdee而減唔到既例子
2000卡既糖同2000卡既脂肪係個身體已經係2個概念
物理學既熱量唔可以咁簡單放係人體度

你喺出面啲生酮斷食post拗唔贏人挾住尾巴走 你以為冇人記得?

我懶鳩點醒你班柒頭甜酮撚炸傻仔
由你地生酮生到不似人形

上便其實好多答案有同一重點，碳水，唔係叫你唔食碳水，試下減半，食多d肉同好脂肪

你班垃圾由朝到黑就生酮 斷食
我唔洗做gym 游水都fit過你地排骨撚

話熟if但講得出係gimmick野真係笑撚死

又變左keto 斷食 做gym既混戰post

係你地d信徒先神化if姐
就算用if 講到尾都係計tdee
跟住比起普通tdee少d既飲食 減肥速度就無優勢

6g 係真心？普遍唔係2.5-3g/kg咩
利申 驚自己食唔夠

一定要買個測脂既電子磅，最好可以記錄埋係電話到

個人分享
開始一個月，一日兩餐，午餐隨意，晚餐： 雞蛋兩隻、牛油果半個、雞胸肉80g、同一份菜
一星期3天運動，有附重同帶氧

食咁少，新陳代謝一慢就好難減

有人一見到某啲keywords就跳掣啫
現實佢地係男神又好 係一隻豬又好
都係一條又一條刷存在感嘅可憐蟲

大部份正確 但過多protein
你重訓intenisty去唔到呢個程度
你d protein都會轉化成脂肪

三個星期

增肌2g/kg都夠啦 想keep/減咪1-1.5g

其實食包有咩問題
係精緻碳水 但只要係每日要攝取嘅marcos同卡路里內都唔會有影響
但如果佢係對碳水特別敏感就另計

我自己就出過幾份paper真心唔知你po啲農場文就講乜9科研
唉番工都要哂時間覆你啲content farmer

IF 啲research話會做到減脂不減肌，但事實上IF既diet會令power下跌，白話講即係唔食野點有力
變相令你個training超唔efficient, 大部分既research都只係做到maintain muscle mass (when gym session included)而做唔到mass gain, which is not a good option for樓主呢啲本身就唔夠肌既人

唔該睇深入啲先發表偉論，thanks

3種完全唔同style既野完全唔明點解可以拎黎比較
想要靚身形 做運動一定要 但要付出大量時間 金錢 心機
唔洗要靚身形 咪keto 斷食 又慳返大把時間

調返轉喎
增肌期 1.6-2g都夠
減脂期 先要2g以上喎

睇完呢句真係笑出聲，gimmick 野，睇黎講得出呢句嘅人都係未睇過Martin Berkhan 本書最慘係唔識又扮識跟住拋書包

佢地呢d斷食信徒唔training嫁
佢地淨係專注減得快體重嫁炸
你講其他 佢wfc

都冇人叫樓主喺body recomp嘅目標下試IF
邊間院校教到你咁叻strawman argument啊

願聞其詳，workout體感上冇咩分別，係開頭未慣係fasting window做冇乜力之外，之後習慣左都真係冇分別
實際上自己真係瘦左+肌肉多左，不過純目測，當然你可以話係瘦左+肌肉量冇變咪覺得多左

樓主 認真答你
1）你食1800但體重不減 姐係你要食1500
2）你要食高蛋白質（kg乘3）減少碳水攝取量

早餐多啲 夜晚少啲 少啲飯多啲菜同瘦肉

Sor要夜晚先覆到detail
不過如果你program入面有power元素，(Olympic weightlift or <5rm motion)就應該會覺

1.6啊

車仔麵都清淡？
Sit up?plank?

唔答啦，有心問就唔會出依個問題

屌自膠

係我就係講減脂
我都係睇片學

咁車仔麵都可以清淡既
sit up同plank就真係...

師兄好似調轉咗？
好似話減脂 唔想流失肌肉
應該食多啲蛋白質比例
利申 新手

臨急臨忙剩係搵到少少，請睇住先

咁又真係冇<5rm既workout都係一般8-12呢d位

個人認為睇你體型
一開始肌肉低脂肪多係可以同步減重増肌
因為2樣野係相輔相成
増肌展期而言令你靜體metabolism rate増加
變相硬有效控制體重
但到你練到咁上下 2樣野就有衝突
要不斷loop一個mini bulk 同埋mini cut既週期去令身形維持得最好

sor又好似係撈亂左
因為我自己慣左長期食1.8-2g/kg就算
懶得記

唔緊要，等你
難得見到少數有心討論既人

所以一餐係唔好的
營養師一定會叫你少食多餐
唔會叫你食一餐
食一餐就注定一餐食哂果日熱量
咁你係果餐消耗唔哂啲熱量就會出左好多過剩既野變脂肪
我係唔會鼓吹一餐的

大x樂+兩碗飯
加多兩片肉都爆2000
不如你計清楚條數先

一日一餐你個代謝肯定好低
Sit up / plank唔係「減肥」

帶氧係減肥，重訓/plank呢種係增肌
多protein夠carbon少fat先最重要

真係唔好1500啊
肌肉流失到你痴線
76kg哩個磅數真係唔會食咁少
餓到你入廠
真心覺得餐單比例出事/低估左佢食既野幾多kcal

增肌去加個基本代謝達到被動減肥效果其實都得

其實又唔關一餐事 你一餐食到2000卡 夠pfc 其實冇問題 係消化差啲咁
當fasting

有朋友戒咗食飯同糖
兩個月瘦左6kg
瘦最明顯係個肚

牛油
反式脂肪
糖
麵粉
真係唔係計條數咁簡單架
有啲材料係會令你「易肥」
同一個kcal既唔同食物可以有唔同效果架

Yes
減脂要多少少蛋白
Kofgym有講過

真呀每樣marco對胰島素既反應都差好遠

Ching我都增肌減脂中但我只會午餐/晚餐食一次飯。通常午餐食粉/腸粉，下午茶牛奶麥皮+蛋。夜晚先一碗飯+1小時運動。

成效幾高少食多餐好重要運動頭20-30分鐘係消耗水份肝糖。35mins太少了，試下跑足一小時，跑完食隻蛋+一份生果補充。咁就可以自然地吸收蛋白質

Btw大快活一餐啲卡路里已經好高

三個星期就想有成效??

我建議你至少頂90日先
真心建議, 唔好放棄

另外，唔好睇體重。睇體脂
而你想快D可以做16 8 斷食。我自己好鐘意食飽飽早餐先開工
所以好認真減果陣只會做隔日斷食。咁樣都易起步.

同埋要操得夠勁，唔好HEA住拍操。

食野果方面，食少D飯，少碳水多菜多肉。
維持落去一定有成果，信自己

絕對認同，我三月89kg減到6月72kg
Body fat 由18%去到10%
係靠TDEE，但TDEE係由trail and error中計出黎，而唔係信晒上網
仲有，are you counting your calories intake correctly? Are you sure? 10個有9個都計唔準

唔係話3星期就想有成效
但我覺得每兩三星期磅一磅係需要既
你要定期檢查一係體重體脂肌肉有無向你目標變緊 要不斷調節 如果90日先黎磅 90日先發明到有問題 咁就太浪費時間啦
樓主都唔係想放棄既 只係見到有問題 唔識改善黎問姐

減體脂可唔可以完全唔做帶氧？

可以

重訓都可以減脂 唔鍾意cardio可以唔做

早餐未起身就冇食 fail
中午通常食大快活 fail
夜晚就係屋企食 都係家常便飯 食兩碗飯 fail

夜晚跑3-4次步 35分鐘一次
咩強度, 心率幾高

可以
打工仔真係冇佢咁得閒夜晚收工做CARDIO
做重訓加飲食. weekend 打波

已經好好

工作忙起上來可以咩都冇時間做

所以忙果啲返工狗就係10個有10個都大肚腩/skinny fat就係咁解
其實你個身體唔會體諒你忙
你因為返工所以hea減就係會唔成功

咁齋做重訓ok嗎？

可以
有好多種方法

我戒左糖同 飯（而家keep 每日一碗）

4個月瘦左12kg

再少啲糖同殿粉

食多兩件雞柳

咁你三餐有冇限自己食啲咩唔食啲咩？
同埋有冇運動

我玩個垃圾健身環都減到，飲食先最重要

0運動， 主要少食飯，其他如常，每日飲好多水，雪糕 蛋糕果d 都無食，甜品間唔中食d

睇嚟我都要戒口
我衰為食 朱古力同糖一係就唔食一食就一包食哂
但keep 住玩ring fit 手腳同肚都瘦左 但磅數冇跌

我夜晚唔食飯都冇瘦過 身高體重一樣

減肥一定要戒糖

食炭水無問題
不過要complex carb
麥皮代白飯

我飲品全部都會走糖 但最大件事係鐘意食珍珠
珍珠最肥

唔好亂去斷食
唔係人人work
其實減肥一定要食飽
唔好覺得唔飽
唔係人個身體一定吸引多d
重要係食乜
多蛋白 多菜 食野睇營養標籤盡唔食脂肪高既野
炭水要食 你兩日唔食第3日都要食
食原型炭水 ， 蕃薯 南瓜 粟米
白飯白面包唔係最好既選擇
但都好過你過你去食burger

零食好撚肥 又唔飽
一定要食飽正餐
唔係你個腦自動會派你去搵野咬

我之前都試過斷食
我嘅方法係八個鐘頭內食嘢
嗰陣我咩都食 仲會間唔中飲珍珠奶茶不過走甜
慢慢開始習慣 好似用咗三四個月瘦咗四十幾磅
我原本有胃炎 成日胃痛 都因為斷食所以好返
但近排冇斷食 又肥左少少

如果你自己岩既，就用斷食

加埋增肌

增肌係長久keep住lean既唯一方法

同埋個人認為減緊肥既人一定要戒埋飲酒！
飲酒都好撚肥 又傷胃

想問下 我做重訓 如果做嘅重量我慢慢咁增加左 算唔算我肌肉有增加？定只係我大力左 冇代表乜

通常每次係做10-12下

因為呢幾星期都冇乜減到 但我有食多左零食 已經盡量控制食返少啲 但重訓個到又好似可以玩重左

咁又係嘅特別係糖份

會唔會係因為你食多咗 夠力做重啲

呃...我諗應該唔係
咁岩呢2日病病地 都可以做比之前重
明顯比上星期係可以再重多一格 （做機）

借個位問下

小妹體脂18左右，
我上個月開始係屋企做coffee個d home workout，
身體唔同部分都有做，
有用1-2kg啞鈴做胸、手個d，
效果唔錯，身體開始有翻線條，
體重重左(係肌肉??!)，
但個胸好似縮左

有冇運動/ 飲食可以解救？

想知家樂坊邊度有得幫人度BMR?
點解無那那叫人去

應該心理作用，如果冇好嚴重既節食既話，縮既可能性好少。如果仲係冇信心，外國有研究係指減脂同時做按摩，話畀身體聽需要用到佢。

做重左有好多原因
1. 技術好左識用力(technique)
2.真係大雞左(muscle mass increase)
3.果日狀態好
4.神經傳導好左(neuromuscular adaptation)
5.個人重左(bw & strength proportion)

Or other reasons...

肌肉適能高咗都可以冇肌肉增長既情況下舉重咗。
唔需要話特別諗教練，可以先同多D人交流

小弟都想請教下

TDEE 2500
我食1800-2000

1星期操4日 無Cardio 齋負重
操完有隊粉 25g protein 120卡咁上下

飲食
lunch 1個三文治 加2舊即食雞胸
夾埋大約600卡 有50幾protein
晚餐正常食 （都盡量無煎炸肥膩野）

平時完全走糖 零食間中忍唔到口有食下

玩緊18:6 IF

武肺停左幾個月 肥成4-5k
而家減緊
而的確係有減緊既 不過好慢 操番3星期先減得0.5/0.6k

想問下咁既list/作息 ok?
有無師兄指教下

家樂坊amway有部機可以度體脂同肌肉量
會有埋BMR比你參考

其實好似樓上某D爸打咁講，食夠營養素比起計算卡路里重要。當你按時進食，發現食咗零食而搞到食唔夠營養素，自然意識到問題。

減脂難過減重
除左做gym 多啲游水同跑慢跑

好多因素喎
你食咁多零食就唔好諗有得瘦
糖份係食唔飽 食少少就係幾日卡路里

壓力太大

如果你重訓冇問題
咁就要卡路里keep住基礎代謝/少啲
但提高蛋白質比例
每公斤體重*1.8g protein
因為你唔夠蛋白質就維持唔到肌肉量
就算你卡路里低都係食左肌肉先
所以體脂會減得好慢

大佬你都話朝早吸收得最好，咁減磅重食早餐?

係
其實唔需要特別戒飯／碳水
但係當要唔好食過量
只要另外兩隻macro protein 同 fat 足夠，其他係carbs 都ok
當然其他生活習慣都好緊要
千祈唔好夜瞓
亦都唔好食過少fat
因為會影響荷爾蒙分泌變相減脂效果下降

唔好亂噏啦

體脂低左所以咪縮胸
肌肉多左咪增左重

呢個post樓主同d回覆都好笑

笑死

六道？

肥左囉
港女又跟coffee
2kg練胸